第一屆連登財毁會正式開幕

his 31600!!!

我推1638來參戰

沈振盈參戰

175!！！